(賭博謎思)初盤賠率反映勝率???賭博高手點樣去利用呢點贏錢

喺連登見過好多post勸過人戒賭
多數用親身經歷勸世
但其實博彩公司係用左咩strategy令自己有優勢 去穩賺賭仔錢呢？
同埋一啲賭博嘅高手 係點樣去應付博彩公司嘅strategy以增加自己贏錢嘅機會?
呢度會分幾parts慢慢講。。。

1)“公平”嘅賠率同勝率嘅關係
呢度我地先由一個好簡單嘅例子去講下點樣去制定一個“公平”嘅賠率 譬如擲銀仔
假設阿A開賭盤擲銀仔
而大家就賭下會擲中咩
如果你想碰下運氣 用1蚊去賭會中“字”
咁你覺得阿A應該賠幾多錢俾你?
因為你有50%機會win 50%機會lose
可能你會諗到條咁嘅式:
0.5*(k)+0.5*(-1)=0
而k就係你估中阿A要賠嘅錢
但係咁點解等於零?因為咁樣你同阿A都唔會有優勢
計一計就會知k=1 無論出左“字”定“公” 總有一方係輸一蚊 一方賺一蚊
喺呢個情況底下 就係一個“公平”嘅賠率
而我地亦都得知 呢度“公平”嘅賠率係1賠1 我地計一計:1/(1＋1)=0.5 亦即係賭“字”嘅勝率
(唔明點解係咁計可以計一計呢條式:m*1+(1-m)*(-1)=0 假設m係勝率)

2)博彩公司初盤嘅賠率反映勝率嗎？

我地可以睇下呢張圖 呢場係距離今日最遠嘅賽事 而且並唔係熱門 應該幾接近初盤數字
而喺呢度係得勝負和3個結果
姐係3者嘅機率加起率應該會係1
大家用翻上面嘅方法計
會發現1/1.95+1/3+1/3.6=1.12左右
點解大過1呢
其實答案都呼之欲出
就係個賠率並唔係“公平”咁制定
呢大過一嘅12%左右嘅數字 可以叫做莊家嘅優勢
換句話講 明明件事係有50%機會發生 如果佢將件事扭曲做有70%機會發生 就可以壓低賭仔應得嘅賠率
(p.s. 但同時地 我地亦都可以計下佢有幾多優勢 可以搵相對少優勢嘅場次下注 雖然其實差別並唔大)

3)賭博高手點贏錢?
我地翻到一開始嘅例子 擲銀仔 呢個大家都知擲到“公”或者“字”嘅機率係各自50%
但係複雜啲嘅比賽 好似跑馬 足球等等
其實有好多唔同嘅因素去決定到賽果
作為莊家 當然要用唔同方法去估算賽果
先可以制定到令自己有優勢嘅賠率
其實大家腦海裡面諗到嘅方法 博彩公司當然都諗過
所以 高手唯一可以做嘅 當然係自己develop比博賽公司更好嘅方法去估算賽果
如果發現博彩公司嚴重估錯賽果 甚至連“莊家優勢”都cover唔到 就可以下注去賺一筆
現實高手當然都存在 好似差唔多廿年前 英國嘅Patrick Veitch就曾經係高峰時期每月賭馬賺10 000鎊
但係 人地係15歲已經入Cambridge讀math
所以點解可以打低莊家嘅預算方法都唔算太出奇
而家黎講 電腦愈黎愈勁 做到嘅estimation model愈黎愈好 博彩公司亦都愈黎愈多經驗
所以 大家如果唔係咩數學神人 都係博下運氣好了 千祈唔好去賭身家 亦都唔好長賭 因為客觀咁分析 呢種賠率係偏向莊家 長期黎講只會輸翻轉頭

pish

邊個話賭波賭馬呢d賠率係加埋=1
一向係捉賭仔心理
總有人會買高賠率 但9成輸既野
點解會有人買？ 因為想買個希望lor
正如六合彩一樣

總有啲人唔太清楚
呢度係希望釐清賠率同勝率嘅關係
同埋計下莊家佔左幾多優勢
賭身家或者想長賭搵食前三思一下

加埋係一先係fair game
當然佢地做莊搵錢唔會開fair game比你玩啦

你都唔好話買個希望
大把人日睇夜睇馬經用左好多時間去分析
但除非你分析得比莊家更好
唔係都係白忙一場

lm

同屋企人對賭最好 輸贏都係自己人

最撚on9 係d廢老係m記左度右度
又問人心水 , 賭錢不嬲都係自己決定既事
要問人意見不如唔好賭

連登大把人要人出水

好一支地圖炮

讀過下基本stat同probability都識，廢老唔識都算，但唔明點解連登咁多後生仔賭

其實唔係 博彩公司對球賽既預測率有9成準（假設唔係預先知既假波）
你係可以透過睇盤同注碼既控制去贏錢
當然 以上2樣你都要叻先得